%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{ExosApp}


\subsection*{Généralités et recherches}

\exotd{05} % Degré et coefficients dominants
\exotd{01} % Polynôme vérifiant condition
\exotd{02} % Polynôme vérifiant condition
\exotd{03} % Dérivées n-ième de (X-1)^n
\exotd{04} % Equation fonctionnelle
\exotd{06} % Identification fraction rationnelle

\subsection*{Division euclidienne}

\exotd{10} % des divisions euclidienne
\exotd{11} % des divisions euclidiennes avec $n$

\subsection*{Factorisation, signes, équations}

\exotd{20} % Factorisation polynôme degré 3
\exotd{21} % Factorisation polynôme degré 3 + résolution
\exotd{22} % Factorisation polynôme degré 3 tout seul
\exotd{23} % Equations avec polynôme

\end{ExosApp}

\begin{PAPL}

\exotd{30} % Relation somme racine
\exotd{33} % Relation somme racine générale
\exotd{31} % P' | P
\exotd{35} % P' | P autre
\exotd{32} % P scindé (simple) => P' scindé (simple) 
\exotd{34} % Polynôme interpolateur de Lagrange

\end{PAPL}
